很可惜，白色禮堂之上，我不是站在朱千雪旁邊的男人。

所以，請你一定要幸福喔。

你眉頭開了，所以我笑了。
你眼睛紅了，我的天灰了。

珍重，再見。

巴打 加油

巴打珍惜生命

真係若有若冇

幾驚你頂唔住做傻事

，，。，。，。，。，。

未婚夫個樣好撚似智障
利申 : 睇到消息喊左成年

若ching頂住..

樓豬

加油

終於上水報平安

千雪呀.jpg

香港開埠以黎最黑暗既一日